【戰爭狀態】

宣佈香港已進入戰爭狀態